日出康城36歲女子上吊 丈夫發現報警惜太遲

今日（28日）下午2時許，將軍澳日出康城1名男子報案 ，指其36歲姓郭妻子在洗手間內以晾衣繩上吊，家傭發現並將她解下。救護員接報到場，將昏迷女事主送往將軍澳醫院搶救，惟其後證實不治。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，女事主死因有待驗屍後確定。

撰文：黃廸雯

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

手足？ 黑警？

警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，女事主死因有待驗屍後確定。

個老公會好自責
連再見都無一聲

安息

\|/

手足